{
  "pages": [
    {
      "name": "page1",
      "elements": [
        {
          "type": "rating",
          "name": "question1",
          "title": {
            "default": "Air quality is a big problem that affects almost everyone to different degrees \u2013 and yet not everyone is aware of it! On a scale of 1 to 10, how familiar are you with air quality issues? 1 being \u2018no clue\u2019 and 10 being \u2018I\u2019m an expert\u2019. ",
            "el": "\u0397 \u03c0\u03bf\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03cc\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03cc - \u03ba\u03b9 \u03cc\u03bc\u03c9\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03bd\u03bf\u03bf\u03cd\u03bd! \u03a3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1\u03ba\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf 1 \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf 10, \u03c0\u03cc\u03c3\u03bf \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1; \u03a4\u03bf 1 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u2018\u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03c9 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b1\u2019 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf 10 \u2018\u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2\u2019.",
            "pt": "A qualidade do ar \u00e9 um grande problema que afeta quase todas as pessoas em diferentes graus - mas nem todos est\u00e3o cientes disso! Numa escala de 1 a 10, qu\u00e3o familiarizado est\u00e1 com os problemas de qualidade do ar? 1 sendo \"Sem ideia\" e 10 sendo \"Sou um especialista\".",
            "sr": "Kvalitet vazduha je veliki problem koji poga\u0111a skoro sve u razli\u010ditoj mjeri \u2013 a ipak nisu svi svjesni toga! Na skali od 1 do 10, koliko ste upoznati sa pitanjima kvaliteta vazduha? Broj 1 zna\u010di \u201enemam pojma\u201c, a broj 10 \u201eja sam ekspert\u201c.",
            "nl": "Luchtkwaliteit is een groot probleem dat de meeste mensen raakt. Toch is niet iedereen er zich bewust van! Op een schaal van 1 tot 10 in hoeverre ben je bekend met luchtkwaliteit problemen? Waarbij 1 staat voor \u2018ik weet er niets van\u2019 en 10 \u2018ik ben een expert\u2019.",
            "de": "Die Luftqualit\u00e4t ist ein gro\u00dfes Problem, von dem fast alle Menschen in unterschiedlichem Ma\u00dfe betroffen sind - und doch sind sich nicht alle dessen bewusst! Auf einer Skala von 1 bis 10, wie gut kennen Sie sich mit dem Thema Luftqualit\u00e4t aus? 1 steht f\u00fcr \"keine Ahnung\" und 10 f\u00fcr \"Ich bin Expert:in\". ",
            "lv": "Gaisa kvalit\u0101te ir liela probl\u0113ma, kas vair\u0101k vai maz\u0101k  skar gandr\u012bz ikvienu, tom\u0113r ne visi to apzin\u0101s. L\u016bdzu, nov\u0113rt\u0113 skal\u0101 no 1 l\u012bdz 10, cik inform\u0113ts esi par gaisa kvalit\u0101tes jaut\u0101jumiem? \n1 ir \"nek\u0101da priek\u0161stata\", bet 10 - \"es esmu \u0161\u012bs jomas eksperts\". ",
            "bg": "\u041a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u0435 \u0441\u0435\u0440\u0438\u043e\u0437\u0435\u043d \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0432 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d \u0437\u0430\u0441\u044f\u0433\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u2013 \u0438 \u0432\u044a\u043f\u0440\u0435\u043a\u0438 \u0442\u043e\u0432\u0430, \u043d\u0435 \u0432\u0441\u0435\u043a\u0438 \u0441\u0438 \u0434\u0430\u0432\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u0433\u043e.\n\u041f\u043e \u0441\u043a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0442 1 \u0434\u043e 10, \u043a\u0430\u043a \u043e\u0446\u0435\u043d\u044f\u0432\u0430\u0442\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430? 1 \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0432\u0430 \u201e\u041d\u044f\u043c\u0430\u043c \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u044f\u201c, \u0430 10 \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0432\u0430 \u201e\u0410\u0437 \u0441\u044a\u043c \u0435\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0430\u201c.\n",
            "hu": "A leveg\u0151 min\u0151s\u00e9ge jelent\u0151s probl\u00e9ma, amely valamilyen m\u00e9rt\u00e9kben mindannyiunkat \u00e9rint, m\u00e9g sincs mindenki tiszt\u00e1ban vele! \u00d6n mit mondana, mennyire van tiszt\u00e1ban a leveg\u0151min\u0151s\u00e9ggel kapcsolatos probl\u00e9m\u00e1kkal? K\u00e9rj\u00fck \u00e9rt\u00e9kelje egy 1-t\u0151l 10-ig terjed\u0151 sk\u00e1l\u00e1n, ahol az 1-es azt jelenti, hogy \"fogalmam sincs\", a 10-es pedig, hogy \"szak\u00e9rt\u0151 vagyok\".",
            "fr": "La qualit\u00e9 de l'air est un probl\u00e8me important qui touche presque tout le monde \u00e0 des degr\u00e9s divers - et pourtant, tout le monde n'en est pas conscient ! Sur une \u00e9chelle de 1 \u00e0 10, dans quelle mesure connaissez-vous les probl\u00e8mes de qualit\u00e9 de l'air ? 1 \u00e9tant \"aucune id\u00e9e\" et 10 \u00e9tant \"je suis un expert\".",
            "et": "\u00d5hukvaliteet on oluline teema, mis m\u00f5jutab suuremal v\u00f5i v\u00e4hemal m\u00e4\u00e4ral meid k\u00f5iki \u2013 ja ometi pole k\u00f5ik sellest teadlikud! Skaalal 1 kuni 10 \u2013 kuiv\u00f5rd oled sa kursis \u00f5hukvaliteedi teemadega? 1 \u2013 pole aimugi, 10 \u2013 olen asjatundja "
          },
          "isRequired": true,
          "rateValues": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10
          ],
          "rateMax": 9,
          "minRateDescription": {
            "default": "No clue",
            "el": "\u0394\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03c9 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b1",
            "pt": "Sem ideia",
            "sr": "Nemam pojma",
            "nl": "Ik weet er niets van",
            "de": "keine Ahnung",
            "lv": "Nek\u0101da priek\u0161stata",
            "bg": "\u041d\u0438\u043a\u0430\u043a\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435",
            "hu": "Fogalmam sincs.",
            "fr": "Aucune id\u00e9e",
            "et": "Pole aimugi"
          },
          "maxRateDescription": {
            "default": "I'm an expert",
            "el": "\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2",
            "pt": "Sou um especialista",
            "sr": "Ja sam ekspert",
            "nl": "Ik ben een expert",
            "de": "Ich bin Expert:in",
            "lv": "Es esmu \u0161\u012bs jomas eksperts",
            "bg": "\u0410\u0437 \u0441\u044a\u043c \u0435\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0430",
            "hu": "Szak\u00e9rt\u0151 vagyok",
            "fr": "Je suis un expert",
            "et": "Olen asjatundja"
          }
        },
        {
          "type": "checkbox",
          "name": "question2",
          "title": {
            "default": "The consequences of air pollution are as varied as its sources! There are several negative impacts of air pollution that can affect different aspects of everyday life \u2013 please tell us if you have ever personally experienced any such impacts. Select as many that apply to you from the options below. ",
            "el": "\u039f\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bc\u03cc\u03bb\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03af\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2! \u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 - \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03c4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7. \u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \u03cc\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c7\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd.",
            "pt": "As consequ\u00eancias da polui\u00e7\u00e3o do ar s\u00e3o t\u00e3o variadas como as suas fontes! Existem v\u00e1rios impactos negativos da polui\u00e7\u00e3o do ar que podem afetar diferentes aspectos da vida quotidiana - diga-nos se j\u00e1 experienciou algum desses impactos. Selecione nas op\u00e7\u00f5es abaixo os que se aplicam a si.",
            "sr": "Posljedice zaga\u0111enja vazduha su raznovrsne koliko i njegovi izvori! Postoji nekoliko negativnih uticaja zaga\u0111enja vazduha koji mogu uticati na razli\u010dite aspekte svakodnevnog \u017eivota \u2013 molimo da nam ka\u017eete da li ste ikada li\u010dno iskusili takve uticaje. Izaberite onoliko opcija koliko se odnosi na Vas me\u0111u opcijama navedenim ispod.",
            "nl": "Luchtvervuiling kan verschillende negatieve gevolgen hebben die impact hebben op het dagelijks leven. Heb jij persoonlijk wel eens negatieve gevolgen ervaren in je dagelijks leven? Je kunt meerdere opties aanvinken.",
            "de": "Die Folgen der Luftverschmutzung sind so vielf\u00e4ltig wie ihre Ursachen! Es gibt mehrere negative Auswirkungen der Luftverschmutzung, die sich auf verschiedene Aspekte des t\u00e4glichen Lebens auswirken k\u00f6nnen - bitte sagen Sie uns, ob Sie jemals pers\u00f6nlich eine dieser Auswirkungen erlebt haben. W\u00e4hlen Sie aus den folgenden Optionen so viele aus, wie auf Sie zutreffen.",
            "lv": "Gaisa pies\u0101r\u0146ojuma sekas ir tikpat da\u017e\u0101das k\u0101 t\u0101 avoti. Gaisa pies\u0101r\u0146ojums var negat\u012bvi ietekm\u0113t da\u017e\u0101dus ikdienas dz\u012bves aspektus. Vai tu esi sask\u0101ries ar gaisa pies\u0101r\u0146ojuma rad\u012bt\u0101m negat\u012bv\u0101m sek\u0101m? No nor\u0101d\u012btajiem variantiem izv\u0113lies tos, kurus esi izjutis person\u012bgi.",
            "bg": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u0437\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u0441\u0430 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u043e\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438, \u043a\u043e\u043b\u043a\u043e\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438 \u043d\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0438\u0437\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u0446\u0438! \u041d\u044f\u043a\u043e\u043b\u043a\u043e \u0441\u0430 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438 \u043e\u0442 \u0437\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043c\u043e\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u043f\u043e\u0432\u043b\u0438\u044f\u044f\u0442 \u0437\u043b\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0430\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u0432\u0441\u0435\u043a\u0438\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u044f \u043d\u0438 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442 \u2013 \u043c\u043e\u043b\u044f, \u043f\u043e\u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0435 \u0430\u043a\u043e \u043d\u044f\u043a\u043e\u0433\u0430 \u0441\u0442\u0435 \u0441\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0449\u0430\u043b\u0438 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e \u0441 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438. \u041e\u0442 \u0438\u0437\u0431\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e-\u0434\u043e\u043b\u0443, \u043c\u043e\u043b\u044f \u043f\u043e\u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0435 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0435 \u043e\u0442\u043d\u0430\u0441\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0412\u0430\u0441.",
            "hu": "A l\u00e9gszennyez\u00e9s k\u00f6vetkezm\u00e9nyei \u00e9ppoly v\u00e1ltozatosak, mint a forr\u00e1sai! A szennyez\u00e9snek sz\u00e1mos negat\u00edv hat\u00e1sa van, amelyek a mindennapi \u00e9let\u00fcnk k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 ter\u00fcleteit \u00e9rinthetik. K\u00e9rj\u00fck, mondja el, ha valaha szem\u00e9lyesen tapasztalt ilyen hat\u00e1st. V\u00e1lassza ki az al\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek k\u00f6z\u00fcl az \u00d6nre vonatkoz\u00f3akat.",
            "fr": "Les cons\u00e9quences de la pollution de l\u2019air sont aussi vari\u00e9es que ses origines ! Il existe plusieurs impacts n\u00e9gatifs de la pollution de l'air qui peuvent affecter diff\u00e9rents aspects de la vie quotidienne - veuillez nous dire si vous avez d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 personnellement confront\u00e9 \u00e0 de tels impacts. Choisissez parmi les options ci-dessous celles qui vous concernent. ",
            "et": "\u00d5husaaste tagaj\u00e4rjed v\u00f5ivad olla sama erinevad, kui on selle p\u00f5hjustajad!  \u00d5husaaste v\u00f5ib kaasa tuua mitmeid negatiivseid tagaj\u00e4rgi, m\u00f5jutades meie igap\u00e4evaelu. Kas oled kunagi midagi sellist kogenud? M\u00e4rgi allolevate valikute hulgast k\u00f5ik, mis sinu kohta k\u00e4ivad. "
          },
          "isRequired": true,
          "choices": [
            {
              "value": "item1",
              "text": {
                "default": "Health issues ",
                "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1\u03c2",
                "pt": "Problemas de sa\u00fade",
                "sr": "Zdravstveni problemi",
                "nl": "Gezondheidsproblemen",
                "de": "Gesundheitliche Probleme",
                "lv": "Vesel\u012bbas probl\u0113mas",
                "bg": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0438",
                "hu": "Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9m\u00e1k",
                "fr": "Probl\u00e8mes de sant\u00e9",
                "et": "Terviseprobleemid"
              },
              "statsColor": "color-02"
            },
            {
              "value": "item2",
              "text": {
                "default": "Environmental degradation ",
                "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7",
                "pt": "Degrada\u00e7\u00e3o ambiental",
                "sr": "Degradacija \u017eivotne sredine",
                "nl": "Negatieve impact op het milieu",
                "de": "Umweltzerst\u00f6rung",
                "lv": "Vides degrad\u0101cija",
                "bg": "\u0412\u043b\u043e\u0448\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u043a\u043e\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0430",
                "hu": "A k\u00f6rnyezet k\u00e1rosod\u00e1sa",
                "fr": "D\u00e9gradation environnementale",
                "et": "Keskkonnaseisundi halvenemine"
              },
              "statsColor": "color-03"
            },
            {
              "value": "item3",
              "text": {
                "default": "Social inequalities ",
                "el": "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2",
                "pt": "Desigualdades sociais",
                "sr": "Dru\u0161tvene nejednakosti",
                "nl": "Sociale ongelijkheid",
                "de": "Soziale Ungleichheiten",
                "lv": "Soci\u0101l\u0101 nevienl\u012bdz\u012bba",
                "bg": "\u0421\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u043e \u043d\u0435\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e",
                "hu": "T\u00e1rsadalmi egyenl\u0151tlens\u00e9gek",
                "fr": "In\u00e9galit\u00e9s sociales",
                "et": "Sotsiaalne ebav\u00f5rdsus"
              },
              "statsColor": "color-05"
            },
            {
              "value": "item4",
              "text": {
                "default": "Economic consequences ",
                "el": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2",
                "pt": "Consequ\u00eancias econ\u00f3micas",
                "sr": "Ekonomske posljedice",
                "nl": "Economische gevolgen",
                "de": "Wirtschaftliche Auswirkungen",
                "lv": "Ekonomisk\u0101s sekas",
                "bg": "\u0418\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438",
                "hu": "Gazdas\u00e1gi k\u00f6vetkezm\u00e9nyek",
                "fr": "Cons\u00e9quences \u00e9conomiques",
                "et": "Majanduslikud tagaj\u00e4rjed"
              },
              "statsColor": "color-09"
            }
          ],
          "hasOther": true
        },
        {
          "type": "comment",
          "name": "question3",
          "title": {
            "default": "To be able to tackle air pollution effectively, we need to know how it affects different people across Europe \u2013 that\u2019s where you come in! Please tell us a bit more about your specific problems, selected in the previous question, that arise from air pollution [max 900 characters]. ",
            "el": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03ad\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac, \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03be\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 - \u03b5\u03b4\u03ce \u03bc\u03c0\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c3\u03b5\u03af\u03c2! \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03bb\u03af\u03b3\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03b1\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b5\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7, \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 [\u03b5\u03c9\u03c2 900 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b5\u03c2].",
            "pt": "Para sermos capazes de combater a polui\u00e7\u00e3o atmosf\u00e9rica de forma eficaz, precisamos de saber como ela afeta diferentes pessoas em toda a Europa - \u00e9 a\u00ed que voc\u00ea entra! Conte-nos um pouco mais sobre seus problemas espec\u00edficos selecionados na pergunta anterior, que surgem da polui\u00e7\u00e3o do ar [m\u00e1ximo de 900 caracteres].",
            "sr": "Da bismo mogli efikasno da rje\u0161avamo problem zaga\u0111enja vazduha, moramo da znamo kako taj problem uti\u010de na razli\u010dite ljude \u0161irom Evrope \u2013 tu nastupate vi! Recite nam ne\u0161to vi\u0161e o va\u0161im specifi\u010dnim problemima, odabranim u prethodnom pitanju, a koji proizilaze iz zaga\u0111enja vazduha [max. 900 karaktera].",
            "nl": "Om luchtvervuiling tegen te gaan, moeten we weten hoe het verschillende mensen in Europa be\u00efnvloedt. Dit is waar jij bij kunt helpen! We nodigen je uit om meer te vertellen over de specifieke problemen met luchtvervuiling die je in de vorige vraag hebt aangevinkt. (max. 900 tekens.)",
            "de": "Um die Luftverschmutzung wirksam bek\u00e4mpfen zu k\u00f6nnen, m\u00fcssen wir wissen, wie sie sich auf die verschiedenen Menschen in Europa auswirkt - hier kommen Sie ins Spiel! Bitte erz\u00e4hlen Sie uns etwas mehr \u00fcber Ihre spezifischen Probleme hinsichtlich Luftverschmutzung, die Sie in der vorherigen Frage ausgew\u00e4hlt haben\n[max. 900 Zeichen].",
            "lv": "Lai efekt\u012bvi c\u012bn\u012btos ar gaisa pies\u0101r\u0146ojumu, svar\u012bgi saprast, k\u0101 tas ietekm\u0113 cilv\u0113kus vis\u0101 Eirop\u0101, t\u0101p\u0113c tavai pieredzei ir liela noz\u012bme! L\u016bdzu, past\u0101sti mazliet vair\u0101k par gaisa pies\u0101r\u0146ojuma rad\u012btaj\u0101m probl\u0113m\u0101m, kuras esi atz\u012bm\u0113jis iepriek\u0161\u0113j\u0101 jaut\u0101jum\u0101 [ne vair\u0101k k\u0101 900 rakstz\u012bmes]. ",
            "bg": "\u0417\u0430 \u0434\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0437\u0430\u0435\u043c\u0435\u043c \u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0441\u044a\u0441 \u0437\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u0435 \u0432\u0430\u0436\u043d\u043e \u0434\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0435\u043c \u043a\u0430\u043a \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c \u0441\u0435 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0437\u044f\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0445\u043e\u0440\u0430 \u0432 \u0446\u044f\u043b\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430. \u041c\u043e\u043b\u044f, \u0440\u0430\u0437\u043a\u0430\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0438, \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441\u044a\u0441 \u0437\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043e\u0442\u0431\u0435\u043b\u044f\u0437\u0430\u0445\u0442\u0435 \u0432 \u043e\u0442\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u0448\u043d\u0438\u044f \u0432\u044a\u043f\u0440\u043e\u0441 (\u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u0435\u043d \u043e\u0431\u0435\u043c 900 \u0437\u043d\u0430\u043a\u0430).",
            "hu": "Ahhoz, hogy hat\u00e9konyan tudjunk fell\u00e9pni a l\u00e9gszennyez\u00e9s ellen, tudnunk kell, mik\u00e9nt \u00e9rinti a l\u00e9gszennyez\u00e9s a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 embereket Eur\u00f3p\u00e1ban \u2013 \u00e9s ehhez szeretn\u00e9nk az egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t k\u00e9rni! K\u00e9rj\u00fck, fejtse ki r\u00e9szletesebben az el\u0151z\u0151 k\u00e9rd\u00e9sben megjel\u00f6lt l\u00e9gszennyez\u00e9sb\u0151l ered\u0151 konkr\u00e9t probl\u00e9m\u00e1kat [max. 900 karakter].",
            "fr": "Pour pouvoir lutter efficacement contre la pollution de l\u2019air, nous devons savoir comment elle affecte diff\u00e9rentes personnes en Europe - c'est l\u00e0 que vous intervenez ! Veuillez nous en dire un peu plus sur les probl\u00e8mes sp\u00e9cifiques, qui d\u00e9coulent de la pollution de l\u2019air et que vous avez s\u00e9lectionn\u00e9s dans la question pr\u00e9c\u00e9dente, [900 caract\u00e8res maximum].",
            "et": "Selleks, et \u00f5husaaste vastu t\u00f5husalt v\u00f5idelda, on vaja teada, kuidas see erinevaid inimesi kogu Euroopas m\u00f5jutab \u2013 ja selleks on meil vaja sinu abi!  R\u00e4\u00e4gi veidi l\u00e4hemalt oma probleemidest, mis tulenevad saastatud \u00f5hust ja mille sa eelmise k\u00fcsimuse juures \u00e4ra m\u00e4rkisid [max 900 t\u00e4hem\u00e4rki]."
          },
          "isRequired": true,
          "validators": [
            {
              "type": "text",
              "text": {
                "default": "Please enter up to 900 characters",
                "el": "\u03b5\u03c9\u03c2 900 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b5\u03c2",
                "pt": "m\u00e1ximo de 900 caracteres",
                "sr": "max. 900 karaktera",
                "nl": "max. 900 tekens",
                "de": "max. 900 Zeichen",
                "lv": "ne vair\u0101k k\u0101 900 rakstz\u012bmes",
                "bg": "\u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u0435\u043d \u043e\u0431\u0435\u043c 900 \u0437\u043d\u0430\u043a\u0430",
                "hu": "max. 900 karakter",
                "fr": "900 caract\u00e8res maximum",
                "et": "max 900 t\u00e4hem\u00e4rki"
              },
              "minLength": 0,
              "maxLength": 900,
              "allowDigits": true
            }
          ],
          "maxLength": 900,
          "autoGrow": true
        },
        {
          "type": "matrix",
          "name": "question4",
          "title": {
            "default": "Air pollution is no simple problem because the causes behind it are numerous and widespread. Several different activities and sectors in the EU contribute to air pollution, but do you know which ones are the biggest culprits? Look at the options below and rank them by how much you think they contribute to air pollution in the EU, 1 being the least and 5 being the most. ",
            "el": "\u0397 \u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bb\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03c4\u03b1 \u03b1\u03af\u03c4\u03b9\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1. \u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03be\u03ad\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2; \u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c4\u03ac\u03be\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03cc\u03c3\u03bf \u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u0395, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf 1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf 5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf.",
            "pt": "A polui\u00e7\u00e3o do ar n\u00e3o \u00e9 um problema simples porque as suas causas s\u00e3o v\u00e1rias e generalizadas. Diversas atividades e setores diferentes na UE contribuem para a polui\u00e7\u00e3o do ar, mas voc\u00ea sabe quais s\u00e3o os maiores culpados? Veja as op\u00e7\u00f5es abaixo e classifique-as de acordo com o quanto voc\u00ea acha que elas contribuem para a polui\u00e7\u00e3o do ar na UE, sendo 1 o m\u00ednimo e 5 o m\u00e1ximo.",
            "sr": "Zaga\u0111enje vazduha nije jednostavan problem jer su uzroci koji stoje iza njega brojni i rasprostranjeni. Nekoliko razli\u010ditih aktivnosti i sektora u EU doprinose zaga\u0111enju vazduha, ali da li znate koji su to najvec\u0301i krivci? Pogledajte opcije u nastavku i rangirajte ih prema tome koliko mislite da doprinose zaga\u0111enju vazduha u EU, broj 1 jedan za one koji najmanje doprinose, a broj 5 za one koji najvi\u0161e doprinose.",
            "nl": "Luchtvervuiling is geen makkelijk probleem omdat er veel verschillende oorzaken zijn die leiden tot luchtvervuiling. Er zijn meerdere activiteiten en sectoren in Europa die bijdragen aan luchtvervuiling. Weet jij welke de grootste vervuilers zijn? \nBekijk de opties hieronder en geef aan welke activiteiten het meest bijdragen aan luchtvervuiling. Daarbij is 1 het minst vervuilend en 5 het meest vervuilend.",
            "de": "Luftverschmutzung ist kein einfaches Problem, denn die Ursachen daf\u00fcr sind zahlreich und weit verbreitet. Verschiedene T\u00e4tigkeiten und Bereiche in der EU tragen zur Luftverschmutzung bei, aber wissen Sie, welche davon die gr\u00f6\u00dften Verursacher sind? Sehen Sie sich die nachstehenden Optionen an und ordnen Sie sie danach ein, wie stark sie Ihrer Meinung nach zur Luftverschmutzung in der EU beitragen, wobei 1 das geringste und 5 das gr\u00f6\u00dfte Ausma\u00df darstellt.",
            "lv": "C\u0113lo\u0146u da\u017e\u0101d\u012bbas un pla\u0161\u0101s izplat\u012bbas d\u0113\u013c, gaisa pies\u0101r\u0146ojums nav vienk\u0101r\u0161i risin\u0101ma probl\u0113ma. Gaisa pies\u0101r\u0146ojumu ES veicina da\u017e\u0101das darb\u012bbas un nozares. Kas, tavupr\u0101t, pie t\u0101 vainojams visbie\u017e\u0101k? L\u016bdzu, sarindo zem\u0101k  nor\u0101d\u012btos variantus p\u0113c t\u0101, cik liel\u0101 m\u0113r\u0101 tie, tavupr\u0101t, veicina gaisa pies\u0101r\u0146ojumu ES.\n1 ir vismaz\u0101kais, bet 5 - visliel\u0101kais.",
            "bg": "\u0417\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u043d\u0435 \u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c, \u0437\u0430\u0449\u043e\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043c\u0443 \u0441\u0430 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0431\u0440\u043e\u0439\u043d\u0438 \u0438 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u043e \u0440\u0430\u0437\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438. \u041d\u044f\u043a\u043e\u043b\u043a\u043e \u0442\u0438\u043f\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430 \u0434\u043e\u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0441\u044f\u0442 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430, \u043d\u043e \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442\u0435 \u043b\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0430 \u043d\u0430\u0439-\u0433\u043e\u043b\u0435\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u0446\u0438? \u041c\u043e\u043b\u044f, \u043f\u0440\u0435\u0433\u043b\u0435\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e-\u0434\u043e\u043b\u0443 \u0438 \u0433\u0438 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0435\u0442\u0435 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0435\u0434 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u0432 \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d \u0441\u043c\u044f\u0442\u0430\u0442\u0435, \u0447\u0435 \u0434\u043e\u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0441\u044f\u0442 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430. 1 \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0430\u0439-\u043c\u0430\u043b\u043a\u043e, 5 \u2013 \u201e\u043d\u0430\u0439-\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u201c.",
            "hu": "A l\u00e9gszennyez\u00e9s nem egyszer\u0171 probl\u00e9ma, mivel nagyon sokf\u00e9le okra vezethet\u0151 vissza. Az EU-ban sz\u00e1mos tev\u00e9kenys\u00e9g \u00e9s gazdas\u00e1gi \u00e1gazat j\u00e1rul hozz\u00e1 a l\u00e9gszennyez\u00e9shez, de vajon tudja-e, melyek ezek k\u00f6z\u00fcl a legink\u00e1bb felel\u0151s\u00f6k? K\u00e9rj\u00fck rangsorolja az al\u00e1bbiakat aszerint, hogy milyen m\u00e9rt\u00e9kben j\u00e1rulnak hozz\u00e1 a l\u00e9gszennyez\u00e9shez az EU-ban? Az 1-es jelenti azt, hogy a legkev\u00e9sb\u00e9, az 5-\u00f6s pedig, hogy a legnagyobb m\u00e9rt\u00e9kben.",
            "fr": "La pollution de l\u2019air n'est pas un probl\u00e8me simple, car les causes qui en sont \u00e0 l'origine sont nombreuses et \u00e9tendues. Plusieurs activit\u00e9s et secteurs dans l'UE contribuent \u00e0 la pollution atmosph\u00e9rique, mais savez-vous lesquels sont les plus grands coupables ? Examinez les options ci-dessous et classez-les en fonction de leur contribution \u00e0 la pollution atmosph\u00e9rique dans l'UE, 1 \u00e9tant la plus faible et 5 la plus forte.",
            "et": "\u00d5husaaste pole lihtsalt lahendatav probleem, kuna see on laialt levinud ja sel on palju p\u00f5hjustajaid. Euroopa Liidus p\u00f5hjustavad \u00f5husaastet mitmed erinevad tegevused ja valdkonnad, kuid kas sa tead, kes on k\u00f5ige suuremad s\u00fc\u00fcdlased? Vaata allpool toodud tegevusalasid ning hinda, kui palju need sinu arvates ELis \u00f5husaastet p\u00f5hjustavad. 1 \u2013 saastab k\u00f5ige v\u00e4hem, 5 \u2013 saastab k\u00f5ige rohkem."
          },
          "columns": [
            {
              "value": "1",
              "text": {
                "default": "1 (The least)",
                "el": "1 (\u0395\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf)",
                "pt": "1 (Pelo menos)",
                "sr": "1 (Najmanje)",
                "nl": "1 (Het minst)",
                "de": "1 (Das geringste Ausma\u00df)",
                "lv": "1 (Vismaz\u0101k)",
                "bg": "1 (\u041d\u0430\u0439-\u043c\u0430\u043b\u043a\u043e)",
                "hu": "1 (Legkev\u00e9sb\u00e9)",
                "fr": "1 (La plus faible)",
                "et": "1 (K\u00f5ige v\u00e4hem)"
              },
              "statsColor": "color-03"
            },
            {
              "value": "2",
              "text": "2",
              "statsColor": "color-10"
            },
            {
              "value": "3",
              "text": "3",
              "statsColor": "color-04"
            },
            {
              "value": "4",
              "text": "4",
              "statsColor": "color-01"
            },
            {
              "value": "5",
              "text": {
                "default": "5 (The Most)",
                "el": "5 (\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf)",
                "pt": "5 (A maioria)",
                "sr": "5 (Najvi\u0161e)",
                "nl": "5 (Het meest)",
                "de": "5 (Das gr\u00f6\u00dfte Ausma\u00df)",
                "lv": "5 (Visvair\u0101k)",
                "bg": "5 (\u041d\u0430\u0439-\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e)",
                "hu": "5 (Legnagyobb m\u00e9rt\u00e9kben)",
                "fr": "5 (La plus forte)",
                "et": "5 (K\u00f5ige rohkem)"
              },
              "statsColor": "color-08"
            }
          ],
          "rows": [
            {
              "value": "Row 1",
              "text": {
                "default": "Waste management",
                "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd",
                "pt": "Gest\u00e3o de res\u00edduos",
                "sr": "Upravljanje otpadom",
                "nl": "Afvalverwerking",
                "de": "Abfallwirtschaft",
                "lv": "Atkritumu apsaimnieko\u0161ana",
                "bg": "\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438\u0442\u0435",
                "hu": "Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1s",
                "fr": "La gestion des d\u00e9chets",
                "et": "J\u00e4\u00e4tmek\u00e4itlus"
              },
              "statsColor": "color-01"
            },
            {
              "value": "Row 2",
              "text": {
                "default": "Industry",
                "el": "\u0392\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1",
                "pt": "Ind\u00fastria",
                "sr": "Industrija",
                "nl": "Industrie",
                "de": "Industrie",
                "lv": "R\u016bpniec\u012bba",
                "bg": "\u0418\u043d\u0434\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f\u0442\u0430",
                "hu": "Ipari tev\u00e9kenys\u00e9g",
                "fr": "L\u2019industrie",
                "et": "T\u00f6\u00f6stus"
              },
              "statsColor": "color-01"
            },
            {
              "value": "Row 3",
              "text": {
                "default": "Transport",
                "el": "\u039c\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7",
                "pt": "Transportes",
                "lv": "Transports",
                "bg": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u044a\u0442 ",
                "hu": "Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s",
                "fr": "Le transport"
              },
              "statsColor": "color-01"
            },
            {
              "value": "Row 4",
              "text": {
                "default": "Agriculture",
                "el": "\u0393\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1",
                "pt": "Agricultura",
                "sr": "Poljoprivreda",
                "nl": "Landbouw",
                "de": "Landwirtschaft",
                "lv": "Lauksaimniec\u012bba",
                "bg": "\u0421\u0435\u043b\u0441\u043a\u043e\u0442\u043e \u0441\u0442\u043e\u043f\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e",
                "hu": "Mez\u0151gazdas\u00e1g",
                "fr": "L\u2019agriculture",
                "et": "P\u00f5llumajandus"
              },
              "statsColor": "color-01"
            },
            {
              "value": "Row 5",
              "text": {
                "default": "Domestic heating",
                "el": "\u039f\u03b9\u03ba\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b8\u03ad\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7",
                "pt": "Aquecimento dom\u00e9stico",
                "sr": "Ku\u0107no grijanje",
                "nl": "Verwarmen van huishoudens",
                "de": "Heizung f\u00fcr Privathaushalte",
                "lv": "M\u0101jsaimniec\u012bbu apsilde",
                "bg": "\u0411\u0438\u0442\u043e\u0432\u043e\u0442\u043e \u043e\u0442\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
                "hu": "H\u00e1ztart\u00e1sok f\u0171t\u00e9se",
                "fr": "Le chauffage domestique",
                "et": "Koduk\u00fcte"
              },
              "statsColor": "color-01"
            }
          ]
        },
        {
          "type": "checkbox",
          "name": "question5",
          "title": {
            "default": "The air quality in one city can vary quite a bit, depending on several different factors. Please tell us what the area of the city you live in is like. \nDo you live (select as many that apply to you):",
            "el": "\u0397 \u03c0\u03bf\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03c4\u03ac, \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2. \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5. \u039c\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 (\u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \u03cc\u03c3\u03b1 \u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd):",
            "pt": "A qualidade do ar numa cidade pode variar um pouco, dependendo de v\u00e1rios fatores diferentes. Diga-nos como \u00e9 a \u00e1rea da cidade em que vive. Voc\u00ea mora (selecione quantos se aplicam a si):",
            "sr": "Kvalitet vazduha u jednom gradu mo\u017ee prili\u010dno da varira u zavisnosti od nekoliko razli\u010ditih faktora. Recite nam kakva je oblast grada u kojem \u017eivite. Da li \u017eivite (izaberite onoliko opcija koliko se odnosi na vas):",
            "nl": "De kwaliteit van de lucht kan binnen een stad nogal verschillen. Dit hangt af van verschillende factoren. Wil je ons iets vertellen over het deel van de stad waar jij woont? Woon je (je kunt meerdere opties selecteren):",
            "de": "Die Luftqualit\u00e4t in einer Stadt kann sehr unterschiedlich sein und h\u00e4ngt von verschiedenen Faktoren ab. Bitte sagen Sie uns, wie das Gebiet der Stadt, in der Sie leben, beschaffen ist. Wohnen Sie (w\u00e4hlen Sie so viele aus, wie auf Sie zutreffen):",
            "lv": "Da\u017e\u0101du faktoru ietekm\u0113 gaisa kvalit\u0101te vienas pils\u0113tas ietvaros var iev\u0113rojami at\u0161\u0137irties. L\u016bdzu, apraksti, k\u0101d\u0101 pils\u0113tas apkaim\u0113 tu dz\u012bvo! Vai tu dz\u012bvo (atlasi atbildes, kas attiecas uz tevi):",
            "bg": "\u041a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0440\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0432 \u0440\u0430\u043c\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0432 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442 \u043e\u0442 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438. \u041c\u043e\u043b\u044f, \u043f\u043e\u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043a\u0430\u043a\u044a\u0432 \u0435 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u044a\u0442 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0434\u0430, \u0432 \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0436\u0438\u0432\u0435\u0435\u0442\u0435 (\u0438\u0437\u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0435 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0435 \u043e\u0442\u043d\u0430\u0441\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0412\u0430\u0441).",
            "hu": "A leveg\u0151 min\u0151s\u00e9ge egy v\u00e1rosban nagyon elt\u00e9r\u0151 lehet, amely t\u00f6bb k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 t\u00e9nyez\u0151t\u0151l f\u00fcgg. Hogyan jellemezn\u00e9 a v\u00e1rosnak azt a r\u00e9sz\u00e9t, ahol \u00d6n \u00e9l? K\u00e9rj\u00fck, jel\u00f6lje meg az \u00f6sszes \u00d6nre jellemz\u0151 v\u00e1laszt.",
            "fr": "La qualit\u00e9 de l'air dans une ville peut varier consid\u00e9rablement, en fonction de plusieurs facteurs diff\u00e9rents. Veuillez nous d\u00e9crire la zone de la ville dans laquelle vous vivez. Habitez-vous (s\u00e9lectionnez tous les choix qui s'appliquent \u00e0 vous) :",
            "et": "\u00d5hu kvaliteet v\u00f5ib ka \u00fches linnas olla paiguti \u00fcsna erinev, kuna see s\u00f5ltub mitmest tegurist. Missugune on see linnaosa, kus sa elad? Kas sa elad (vali k\u00f5ik, mis sinu kohta k\u00e4ivad):"
          },
          "isRequired": true,
          "choices": [
            {
              "value": "item1",
              "text": {
                "default": "Near an airport",
                "el": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c3\u03b5 \u03b1\u03b5\u03c1\u03bf\u03b4\u03c1\u03cc\u03bc\u03b9\u03bf",
                "pt": "Perto de um aeroporto",
                "sr": "Blizu aerodroma",
                "nl": "In de buurt van een vliegveld",
                "de": "Nahe eines Flughafens",
                "lv": "Lidostas tuvum\u0101",
                "bg": "\u0411\u043b\u0438\u0437\u043a\u043e \u0434\u043e \u043b\u0435\u0442\u0438\u0449\u0435",
                "hu": "Rep\u00fcl\u0151t\u00e9r k\u00f6zel\u00e9ben van",
                "fr": "\u00c0 proximit\u00e9 d'un a\u00e9roport",
                "et": "Lennujaama l\u00e4hedal"
              },
              "statsColor": "color-05"
            },
            {
              "value": "item2",
              "text": {
                "default": "Near a port or harbour",
                "el": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c3\u03b5 \u03bb\u03b9\u03bc\u03ac\u03bd\u03b9",
                "pt": "Perto de um porto ou marina",
                "sr": "Blizu luke ili pristani\u0161ta",
                "nl": "In de buurt van een haven",
                "de": "Nahe eines Hafens oder einer Hafenanlage",
                "lv": "Ostas tuvum\u0101",
                "bg": "\u0411\u043b\u0438\u0437\u043a\u043e \u0434\u043e \u043f\u043e\u0440\u0442 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0438\u0449\u0435",
                "hu": "Kik\u00f6t\u0151 k\u00f6zel\u00e9ben van",
                "fr": "Pr\u00e8s d'un port",
                "et": "Sadama l\u00e4hedal"
              },
              "statsColor": "color-08"
            },
            {
              "value": "item3",
              "text": {
                "default": "Near a motorway\/highway",
                "el": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03cc\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03bf\/\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03b4\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf",
                "pt": "Perto de uma estrada com muito movimento\/autoestrada",
                "sr": "Blizu magistralnog puta\/autoputa",
                "nl": "In de buurt van een snelweg",
                "de": "Nahe einer Schnellstra\u00dfe oder Autobahn",
                "lv": "Automa\u0123istr\u0101les tuvum\u0101",
                "bg": "\u0411\u043b\u0438\u0437\u043a\u043e \u0434\u043e \u043c\u0430\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430",
                "hu": "Aut\u00f3p\u00e1lya k\u00f6zel\u00e9ben van",
                "fr": "Pr\u00e8s d'une autoroute",
                "et": "Kiirtee l\u00e4hedal"
              },
              "statsColor": "color-10"
            },
            {
              "value": "item4",
              "text": {
                "default": "Near a factory or plant",
                "el": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf",
                "pt": "Perto de uma f\u00e1brica ou ind\u00fastria",
                "sr": "Blizu fabrike ili postrojenja",
                "nl": "In de buurt van een fabriek ",
                "de": "Nahe einer Fabrik oder Betriebsst\u00e4tte",
                "lv": "R\u016bpn\u012bcas tuvum\u0101",
                "bg": "\u0411\u043b\u0438\u0437\u043a\u043e \u0434\u043e \u0437\u0430\u0432\u043e\u0434 \u0438\u043b\u0438 \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430",
                "hu": "Gy\u00e1r vagy \u00fczem k\u00f6zel\u00e9ben van",
                "fr": "Pr\u00e8s d'une usine ou d'un \u00e9tablissement industriel",
                "et": "Tehase v\u00f5i vabriku l\u00e4hedal"
              },
              "statsColor": "color-06"
            },
            {
              "value": "item5",
              "text": {
                "default": "Near the city centre",
                "el": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7\u03c2",
                "pt": "Perto do centro da cidade",
                "sr": "Blizu centra grada",
                "nl": "In de buurt van de stadskern",
                "de": "Nahe dem Stadtzentrum",
                "lv": "Net\u0101lu no pils\u0113tas centra",
                "bg": "\u0411\u043b\u0438\u0437\u043a\u043e \u0434\u043e \u0426\u0435\u043d\u0442\u044a\u0440\u0430",
                "hu": "A v\u00e1rosk\u00f6zpontban, vagy ahhoz k\u00f6zel van",
                "fr": "Pr\u00e8s du centre ville",
                "et": "Kesklinna l\u00e4hedal"
              },
              "statsColor": "color-03"
            }
          ],
          "otherText": {
            "default": "Towards the city outskirts ",
            "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c7\u03c9\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7\u03c2",
            "pt": "Na periferia da cidade",
            "nl": "Aan de rand van de stad",
            "sr": "Prema periferiji grada",
            "de": "In Richtung Stadtrand",
            "lv": "Pils\u0113tas nomal\u0113",
            "bg": "\u041a\u044a\u043c \u043f\u043e\u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0434\u0430",
            "hu": "A v\u00e1ros k\u00fcls\u0151 r\u00e9sz\u00e9 van",
            "fr": "En p\u00e9riph\u00e9rie de la ville",
            "et": "\u00c4\u00e4relinnas"
          }
        },
        {
          "type": "comment",
          "name": "question6",
          "title": {
            "default": "Please give one or two words that you would use to describe air pollution.",
            "el": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1-\u03b4\u03c5\u03bf \u03bb\u03ad\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c8\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7.",
            "pt": "Indique uma ou duas palavras que usaria para descrever a polui\u00e7\u00e3o do ar.",
            "sr": "Navedite jednu ili dvije rije\u010di kojima biste opisali zaga\u0111enje vazduha.",
            "nl": "Geef \u00e9\u00e9n of twee woorden die je zou gebruiken om luchtvervuiling te beschrijven.",
            "de": "Nennen Sie bitte ein oder zwei W\u00f6rter, die Sie zur Beschreibung der Luftverschmutzung verwenden w\u00fcrden.",
            "lv": "Nor\u0101di vienu vai divus v\u0101rdus, kuri, tavupr\u0101t, raksturo gaisa pies\u0101r\u0146ojumu.",
            "bg": "\u041c\u043e\u043b\u044f, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0435\u0434\u043d\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0432\u0435 \u0434\u0443\u043c\u0438, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0431\u0438\u0445\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438, \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u043e\u043f\u0438\u0448\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430.",
            "hu": "K\u00e9rem, adjon meg egy-k\u00e9t sz\u00f3t, amellyel \u00d6n a l\u00e9gszennyez\u00e9st jellemezn\u00e9.",
            "fr": "Veuillez donner un ou deux mots que vous utiliseriez pour d\u00e9crire la pollution de l'air.",
            "et": "Palun kirjuta kaks s\u00f5na, millega kirjeldaksid \u00f5husaastet."
          },
          "maxLength": 100,
          "autoGrow": true
        }
      ]
    }
  ]
}
